BBC曝光中共通過社交媒體發佈假信息，詆毀郭文貴先生及爆料革命

BBC認證咗

咪再問片呢，要睇女人就上咸網。